沈陣營第一百三十四期 － 振盈全沽向天笑，買牛沈判兩崑崙

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第一百三十三期 － 轉燈奇俠：「舜宇已經見頂」

師父上電視時間表

星期二 0900-1000 77台
星期三 1100-1200 77台
星期四 1100-1200 77台 1340-1400 85台
星期五 0900-0930 81台 0930-1000 85台 2200-2300 有線財經台

good

\|/

貼定都得。明天呢三張圖，一定用得著。
師父

師傅又贏

\|/
我知錯喇師父

佢今日已經話手痕想put啦

師傅

\|/師父

化云兄請繼續考驗自己
面兄率先被封聖

大師兄你終於返黎領軍

冇nake short, long call都死啦成千點
大權wo仆街

又是u

計埋日市期跌成千點

師傅又中

大.........撚獲

仲有700同2318 lc, 出去幾日咁撚黑?

慳幾格唔追價 x1000

呢幾日, 眾燈亂舞....食哂屎

點解個個玩期權唔玩牛熊

買遠d 咪得

最巴

道指-500
仲想點

所以沈達尼咪咁撚chok囉

正股又穿曬買入位, 低撚鳩能

個鳩個都爭師父個位係坐

駛得咁快.....公海好大風啊.........

遠一遠都照啪

估唔到師父準得咁交關

屌唔好放棄，師傅會比番我地
我都差好多先追到本

消息好多，好亂。
樣子大師兄，你點睇。小師弟想聽聽大師兄意見

期連夜市 部署上好過牛熊

好彩錢少未入肉

大家自己小心

有辣有唔辣啦

我都差11皮先回本，我信最巴你追得返

呂布佢有388 PUT啊

嘩
師傅開地圖炮呀

量巴日日都有新圖出

新post 留名保平安

又要上沈判圖

點解我唔係女人做雞咪幾好
番到黎香港好似落番地獄咁

啲arrow 好撚精準巧炒

designer ?

師傅 \|/

大師兄返來喇 新入門同你打聲招呼

360牛都打到

師父以一敵整個沈門

個個都牛熊喎

call wo

期貨期權

應該輪多

期權short side可以食埋波幅時間值

\|/ cfu

而家深深感受到呢張圖既威力

呢次唔方唔大波啦，大上大落

仆街輪商

平兄

大家落左船未

Cls

浸緊係冰水入面, 救我呀

咩事?

又要圍爐互撐了

Q牛

正股撚，冇工具，我計過條數，以而家ADR計，全倉大概唔見5%。騰訊要殺左先，冇計，好彩我貨底都仲有多少水位。2382升得太急，都殺埋先，況且我驚關稅會有佢份。藥股唔走，跌得夠低我仲要掃。其他貨，單日超過7.5%跌幅都要走。諗掂左，安心訓覺話知佢閪冧。

淫僧佛閪真係好撚淡定，有料

隻牛唔是應該要流眼淚咩

磨落就有，一開市freefall，仲點會有眼淚

聽日張圖一定用到
呂布好撚高汁

1177唔知點解無放業績

一車車去緊上水屠房...

美国宣布对中国征收500亿美元关税，以惩罚中国侵犯知识产权，美国可能寻求进一步限制中国在美国的收购交易。美国官员称，将在未来15天内公布对中国的关税措施。

1548 34蚊跌一半我都未驚過仲撈貨啦。如果唔係我知QQ有排彈唔起，我會掃貨添呀

Omg hallelouie

唔理得咁多，藥物不受關稅影響，我估應該有抗跌力，彈亦應該彈得最快。所以如果唔係拆倉咁跌唔會走。

Trump Trump拳已出

死貓彈

呢拳係人都知 最攞命係d detail慢慢放

我都會，但係我上個禮拜六一睇料就不了

樣子大師兄，請回來領軍，振定沈家軍軍心

有排搞

侵侵

"This is the first of many," Trump says as he signs the presidential memorandum.
Trump

一開市殺落304都幾和味

呂布兄d 圖好高質
隻牛笑到我仆街

聽日一定死好多人

一覺訓到兩點先醒
祝各位好運

dow係咪又想收DL
侵侵仲要支牙膏咁放消息 仲有得跌

今晚又無得訓

寶少

我發現吉倉睇市會準好多
可能因為無bias
睇中市無錢賺係有少少悶

31000一股不留
Mpf轉哂保本基金

美帝嗰邊唔多掂

貿戰恐懼！特朗普揚言：對華貿易制裁「還有很多」 (05:26)

【東網專訊】美國總統特朗普周四(22日)簽署備忘錄，向中國進口產品開徵巨額懲罰關稅，涉及產品總值將高達600億美元(約4,740億港元)，以報復中國涉嫌竊取美國知識產權。特朗普在簽署文件期間，向記者揚言，這只是「打頭陣」，還有很多對華貿易制裁措施。

根據備忘錄，美國貿易代表萊蒂澤將於15日內公布中國進口貨品的課稅對象，白宮官員指種類達1,300種，涵蓋衣物鞋履及電子產品。華府亦將就中方涉嫌盜取美國知識產權一事，向世界貿易組織投訴。同時，美國財政部將會推出措施，限制中國在美國的投資。

貿易委員會主席納瓦羅於周四表示，美國政府要戰略性地防範經濟侵略，強調總統會為美國企業出頭。萊蒂澤估計，中國很可能作出報復性貿易措施，料將針對美國農業產品，因其非常依賴中國出口市場。

另邊廂，中國駐美大使崔天凱已經表明，如果有人要把貿易戰強加中國，「我們一定會反擊，我們會報復。」

事實上，自特朗普在競選總統至今，已經多次提及美國對中國貿易有3,750億美元逆差，以證明中、美之間貿易關係不公平。如果特朗普政府目標是要扭轉中美雙邊貿易的巨額逆差，恐怕對華貿易制裁仍將陸續有來。

黃金升到1329.8

每次股市爆大鑊，金價就升

\|/ 師父由2018年2月開始全勝, 說a中a, 號令股壇，莫敢不從

上香\|/

cfu又贏

今次服左大師，2018熄唒燈，話咩中咩

一千點了

一浪低於一浪，師傅的熊來了

消息指美帝暫停執行對歐盟嘅鋼鋁關稅，傾條件

睇嚟集中火力打爆雜種，唔讓步妥協9死1生，如果讓步，估計小部份金融業要開放

例如保險業，容許美帝公司喺強國售賣保單

銀行業要比美帝喺強國開分行

美帝轉咗型好耐，高科技同金融業先係佢哋最搵錢嘅，我諗Trump要呢啲

利申: 鳩估

開多個新post先，免爆post

冇眼睇，跳崖式咁跌。set定市價走貨，大覺訓

已開新post

沈陣營第一百三十五期 － 這一刻，我們都是沈大師

真係大獲
C fu大獲全勝

\|/師父好野

呢啲日子乜都唔做最佳

我等跌定先再番黎，養下傷先

U都瀨嘢

再落去就滅門啦

qq adr跌左33蚊

笑撚死全部關稅剩係搞支那

唔好呀

朱巴唔係一直都睇淡qq咩

唔係化?

我入門無耐就滅門

睇淡，但殺得太急，走唔切

共勉之

師父:700要跌到360樓下，一定大撚鑊

留守沈門悔過 師父我錯了

大師兄睇18000，我大概20000 點/qq 300 左右會番黎ga la
各位頂住

from qq post
如果真係熊市已到, 但香港就焗住要進入加息周期, 咁香港應該會好仆街
各位小心啦，真係會左一巴右一巴

今日一開市買熊有無輸既可能？？真係諗唔到可以點算，大戶都托唔起而加個勢

得閒上下水啦

好多人都會咁諗

不問價追熊

息會加肯定，6月會加0.5厘，呢個唔係重點，係貿易戰發展落去會點，全球經濟衰退?

強國跪低開放市場，一切如常，世界更美好?

二戰前就係貿易戰引發大蕭條，最終世界大戰重新洗牌，唔好以為我講笑，冇人知會點發展落去

咁既市況，乜嘢睇，TA 都無效化
上黎真係齋吹

千其唔好撈底、反手追熊之類，股市其中一個本質，係懲罰大多數人

識得唔買先係師父，我唔止講咗一次

中國一取消關稅

所有支那公司都會仆街，仲有人買國產野咩

等埋誠哥宣布退休先打，俾晒指示啦

應該唔會三戰既，三戰係核戰既代名詞，真係會冚球鏟

不過今次搞唔好的話真係衰番成個世紀都似

吹其他野囉

我諗過保險業同銀行開分行可以嘅，如果講消費品，基本上亦非美帝搵錢方式

銀行業、保險業賺返冥幣兌返美元，咁逆差就會縮細，不過平保之類、內銀冇護城河，好快股價仆街

DJI 真係落 150天線，仲要全陰燭咁落

假設之前美市跌，香港升嗰浸唔使還，睇圖恆指今日都起碼要穿 100天線，即 30300

地下仲有地下室，防空洞

人踩人之下。。，

大媽C9 見到最近三棍，應該走得仲急

難講，人類滅亡必會發生，從來覺得地球嘅人類唔係第一代、唯一嘅

喺宇宙嚟講可能只係一秒嘅事

咁即係要還，可能會落十一月頂 301，甚至穿一月低位

小弟係新界銀行見到大陸人日日霸atm 入錢

保險又限銀聯一次5000 美金

中資銀行4月1日 自動link up 北京 system

我唯一一件事做岩，就係炒股唔玩工具，老老實實揸正股。埋單計數冇乜錢賺，但總算冇輸死。

睇黎真係要避一避先，唔好鬥氣。最多慳啲駛既者。

遠牛都死
如何面對仲有一個鐘命既寵物

有幸生於世界末日既年代都係一個福氣既
希望可以輕鬆咁走

我睇穿埋300 ....

btw

好，今日坐定定算

雖然心急追數但真係急唔黎，一個唔小心跟熊但佢彈返一千點又係仆街

估唔到做咗師父嘅世界末日撚個位

老老豆豆，跪低居多，我睇嚟睇去強國贏面太低，喺美帝嚟講呢啲合理嘅

WTO已經比強國玩爛咗，冇必要同你玩，直接開打迫你開放市場

強國加入WTO以嚟，唯一遵守咗就係跟隨5日工作，最少表面上係，有法例嘅

日本

屌真係比trump玩撚死

睇圖就知大能獲
重要最少跌幾日先跌完
好彩琴日入左張30400put做保險
唔係真係含能

世貿有無咩requirement 係中國明顯違反嘅？

有無巴打去緊IFC?
我喺樓下食埋個早餐就上路

同意
我已經靠邊站左兩星期
一開始會心痕
慣左其實無咩嘢

Ig 已經到301
最低300

師傅五行
今日全木之局，持續向淡

大把，電子產品講咗十年後唔再打稅，開放金融業，完全冇搞過，喺強國幫襯amazon咁計

寄到強國乜嘢產品都打稅嘅，唔係淘佬邊有生意? 強國嘅工業/企業好多只係靠封閉賺錢，實際上冇料到嘅

700都一樣，咪聽英國皇帝吹，只要有競爭佢哋仆得街

試過幫襯強國銀行分行就知，冇service，乜柒都亂收費，排長龍，早10年前本人深刻體會，香港銀行贏幾十條街

我jump了

有冇IFC/ICC天台概念股？

黑鬼臨走搞TPP目的就係放棄WTO另立山頭迫強國開放市場

最終Trump上台就廢咗，呢類「文明人左膠式」玩法係Trump睇多撚餘嘅

直接開打迫你開放市場快靚正，我覺得其實啱嘅，黑鬼奧巴馬屬垃圾美帝之一

冇當過兵嘅撈美帝個位我認為唔適合嘅

白龍王係咪一早知南非佬會沽700
之前佢提師兄弟話700 最多上到480$ 就收工

稅呢個我都覺，成日幫公司訂野，大陸都匸收關稅。搞到個個都寄去香港再搵人偷偷地分散帶返去

obama = 政客

trump = ceo

其實Trump 做野好快好直接。人地以為佢唔敢做時，佢已經做左好多野，你反應都黎唔切

針得
total loss

咁大獲

上周本欄提及到「熊市大師人氣指數」（註：透過新聞數據編製而成的「熊市大師人氣指數」，能反映大師在報章上的人氣變化）有兩個頗有趣現象，其一是人氣指數與內文出現負面字眼的頻密度，有甚高相關性。今期我們將交代另一個有趣現象，就是大師人氣指數變化（50日累計按年變化）與恒指走勢隱約呈逆向關係【圖】。

換言之，每當大師人氣變化速度飆升時，恒生指數當時走勢多會出現向淡；反之亦然。這點也許不難解釋，大師長期看淡的本色已深入（股）民心，每當大市出現較大幅度調整，媒體（甚至其他股評人）便借他大做文章所致。

此外，有兩個特點值得留意：其一，大師人氣指數屬於滯後指標，即很多時恒指出現明顯回落，人氣指數才出現顯著抽升。其次，當大師人氣指數變化爆燈時，股市見底回升的時間也將近。合理乎？有何啟示？當大師人氣指數飆升至甚高水平，或可視作為相反指標（Contrarian Indicator）參考，股市距離見底時間快到！無論如何，英諺有云，就算是壞了的時鐘，每天也有兩次準。一個長期看淡後市的大師，終有一日「貼」中大市回落吧！

大膽！信報Wiser攞師傅黎睇同恆指嘅correlation

相反指標（Contrarian Indicator）參考，股市距離見底時間快到！無論如何，英諺有云，就算是壞了的時鐘，每天也有兩次準。一個長期看淡後市的大師，終有一日「貼」中大市回落吧！

笑到仆街
壞的時鐘

侵侵都唔係冇俾機會雜總，開頭同你frd下，請你玩下食下飯，諗住用返強國mode同你傾生意，點知你條撚屌軟皮蛇唔撚做野，軟既唔得就黎硬囉

咁明白Trump點解要咁做，其實贏面高嘅，美帝擁有嘅技術同農業全球第一嘅，起碼暫時嚟講取代唔到嘅

講大豆收關稅其實on9嘅，強國就係唔夠用先買，之前睇過資料強國嘅耕地已經下降咗1%，且每年有增加趨勢

原因係地方政府為搵快錢將地皮去起樓，土地係不可再生嘅，農業屬一個國家戰略物資嚟，戰爭中禁運封鎖海域之類

食物靠入口會打得贏仗就奇，所以好多國家津貼農業就係咁嚟嘅

今日隨時有反彈

依家最大鑊係，雜總以為有得鬥，高調還拖

中國好似一直都無表態？

真係好撚正，我諗好多美國人心底都期望有個咁嘅總統

當然仲有一堆左膠，係trump 做乜鳩都唔妥嘅

唔好針呀

佢講一定要咁講，當日歐盟都話一定會報復。
習帝岩岩登位，經濟衰退呢條罪佢揹唔起。侵侵其實真係好毒，呢啲位黎挾佢。佢冇得唔give in.
不過我估呢，習帝身邊全部擦鞋仔，謊報軍情等習帝高興都唔定。真係睇佢個人智慧。

駐美大使話奉陪到底

700 $405配股

有無睇etnet 派4000
唔知我有無份

大沈判日 \|/

就算4千有我份都含撚都冇味

你輸左幾多

如果務農都生活無憂，我都想去做 生活簡簡單單都唔錯

如果咁講，起碼叫知道個底，好過一黎就跌到突哂

鳩估ard 40k, 呢幾日冇入過program睇

有呀！話咩百幾項野30幾億美金關稅

即係點?

美帝農業唔到我哋做

一係機械化，二係墨西哥黑工撈埋人力部份

佢都係叫你去wall street殺出殺入啦

如果真係穿埋405你敢唔敢追？

英國皇叫唔好追住 等佢做咗底先再追都未遲 依家唔知會跌到幾深

我隻倉底沽終於見到家響

上月頭豬121k都仲生存緊

好慘 淡友終於有M記加大食 好感動

隔離post又有nake short等命中駐定既一日
騰訊option cost算平, 貪做多幾張會仆街

新淫路過，我都有隻倉底，你邊隻

但大市唔係單就700單野咁插，仲有貿戰、港匯等等因素

牛三/熊一做naked short真係玩命...

其實好多師兄都睇掂唔到480
係估唔到連475都企唔到就回返落去姐

好難講，上次穿400,我另一群組膠手都即入call

騰訊跌7.5%貢獻含G幾多點？

今日唔會啦，但起碼我知道405樓下叫跌突，可以開始留意搵位

人總需要勇敢生存

莊家discount 接左唔一定炒上
可以沽期/lp 向下炒
小心d 好

我今個月頭都輸佐十幾萬 總生存到

全部都係工具

未收割唔好貼倉
好撚邪

例如學會 承受沈判

搖撚準備

\|/

牛市最後一支香

上路啦

我手700有水位既，但都應該走，唔走哂都會走淨一兩手貨底

都掌撚左師父禁多次嘴，係時候還

幾囂張

針對美國將對中國進口產品徵收懲罰性關稅，中國商務部今早宣佈，擬對自美國進口的部分產品加徵15%至25%的關稅，以平衡因美國對進口鋼鐵和鋁產品加徵關稅給中方利益造成的損失。

商務部表示，針對美國進口鋼鐵和鋁產品徵收關稅的中止減讓產品清單，並徵求公眾意見，清單暫定包含7類、128個稅項產品，按2017年統計，涉及美對華約30億美元出口；第一階段將對鮮果、乾果、堅果、紅酒、花旗參及無縫鋼管等加徵15%關稅，第二階段將對豬肉及製品及回收鋁等加徵25%關稅。

商務部指，美國以國家安全為由，限制產品進口的做法，嚴重干擾正常的國際貿易秩序，中方將會在世貿組織框架下，採取法律行動，又指中美合作是兩國唯一正確的選擇，希望雙方從中美大局出發，並敦促美方盡快解決中方的關切，避免損害中美合作大局。

其實老貓都幾準

一黎就950 點 點入put啊

入之前通知聲

痴撚線 1050 點
買call搏反彈？

又要過翻唔敢入銀行睇balance既日子

屌你咩，收手啦

若這師父照燈忽暗下來 宜家我已不會存在 即使佢不call 恆指都不會再升破
明年今日 別買近工具

支持你

去死呀仆街

qq得番405

隻建行call 可以磨粉沖水飲了

低過405 開

700 已經7xx億成交

死鳩頭真係串過碼頭沽哩

三日，QQ 就唔見左70蚊

你隻21000遠牛呢？

770.93億 成交

又俾師父扑中, 連續2個月
好耐都冇勝利勝利勝利.jpg

正路向400樓下推進，冇人知接貨嘅折頭幾多，除咗當事人，如果係300蚊貨，400蚊以上嘅貨炒高就可以質低，開淡倉贏大錢

我就免啦留返俾你老母啦

又打多隻

人踩人

計唔計大股東個到

英國王有冇份

勁假跌30 邊個敢接qq

可能已經出曬貨
今日會唔會有3000億性交

一定有，折頭貨唔到佢，未夠班

一隻騰訊都搵拉低300點

買騰熊爽死了

中美未有定案都唔好亂接

等佢回返啲先

跌真係好撚快, 2 days only, 400上番470用左幾撚耐?

你一個reply我一個負皮俾你

沈門黑暗嘅一日

即係會氣都唔抖直插

$405

應該唔計 人地場外交易

陷球鏟 白炒左半年

你輸錢關我咩事

飲杯

恆指成交額783億, 有770億係騰訊

岩岩好1.9億？！

係咪因為沽貨單野

穿撚佐3幻

好撚似上年十二月個雞棚

成也騰訊、敗也騰訊，結局唔算出人意表

師父同u煎餐飯

隻油顛左，30分鐘圖棍棍上

hsf ao -1000

1140

返291啦 還店都乾夾

熄mon算

千一。。不如殺左我

而家都800億，玩下手開巿過千億都似

應該係naspers果堆貨

10萬蚊，2萬8 牛 拍硬檔

兩個月第三次跌過千點
滅門喇

係時候put佢老母等18000

83.57B, of which 80.43B comes from QQ

騰訊真係大鑊

我屌爆你屎忽

一日跌2000點小弟都經歷過，呢啲濕濕碎

師父為700求得下下簽，真是天意

算唔算qq有史以來最大單日交易？

個個都睇反彈, 仲有冇得彈?

大家唔好放棄

早2日想入隻61905 qq熊
而家升到7毫

通常都唔好亂做野住安全D

跌成千點
咁似2月.....

Nasper 真一陷家富貴黎
佢算唔算操控股市 一野整左10%咁制

師傅一早比哂提示 已一股不留

係唔係會有熔斷機制??

師傅一早比哂提示 一定大家樂

第一次經歷大風浪，各位師兄照住我

700即市想撈

新手一問 QQ比人折讓沽咁上證個啲又跌啲咩？點解今日撼球剷？

痴線 我隻3萬牛都要打靶

仲有貿易戰

博反彈？

睇定啲啦師兄

死幾多含牛q 牛

成交量一定唔係，啱唔上市幾蚊雞

唔好，我二月中過伏

\|/

今日要包頭了

V兄，係咪時候掃435？

師父有3次股災經驗

大師兄

18020個缺口係咪熊市第一站? 如果真係熊嘅話

一隻qq係9成成交

已經打哂所有野

跌完啦冇事啦

係咪多數都開市前跌完，即市唔識郁

長揸嘅咪入，分幾注

公園阿伯股死晒有限，派住5厘息嘅跌得多有收息鬼買貨，公司都會回購

例牌超低開會反攻

還咗

【貿易戰開打】中國反擊 擬對美進口產品加徵15至25％關稅

收關稅的產品清單完整list:

128樣, 78樣係水果
其他係紅酒, 鋼管, 花旗參 , 豬肉及製品 ,改性乙醇 ,廢鋁

睇落嗰貿易額唔會大得去邊

我係師父就加show錢 平時比班人百般凌辱

升得好快

人地大佢600億, 還拖30億
笑死人

好似話30幾億美金？
感覺上阿爺唔係太有貨還手

反攻到真係要走咁佢, 2月果次第一日反攻感覺唔係跌太多無走, 結果之後仆撚左係到

同意

笑到合唔埋口

而家唔同2月大穿bb底搏得過
撈咗4手700daytrade

304加沽

藥股都貿易戰相關？

27算硬

挨得過之前幾次沈判 仲可以全身而退

今次真係奶野 要休養番一年先掂

上年d沈判我一d事都冇, 呢2次最大先黎中

根本冇條件打，打貿易戰一定要內需勁，任何產品可以自己生產先玩得起

睇牌面強國玩條毛

唔知係咪跟耐左
見到cfu 中獎有d 滾動

我都係 呢次食哂

冇走2382，1177算幾好彈力暫時
939跌得算少冇走

700就等佢消化哂消息再玩

佢收豬肉重稅
隻萬洲一定收皮, 之前先收購左美國豬肉商

暫時無諗係第幾站，最低點都係覺得在10676-18000之間。

係，出口美國㗎嘛，弱品專利期16年，之後個個出得，有睇過《彼得林區選股策略》,其中就係泰胃美(胃藥)贏大錢，專利期過咗強國有出，平價攻克美帝成葯市場

收到

5 .2 好吸引

啪啪啪啪啪啪

【風險管理技巧】

3月反彈浪失敗，愚見刻下市況，非常凶險。想分享風險管理的技巧 --

一旦裂口低開，如果價格不幸低於預設價格，必須盡快手動調整，但求盡快離場。

無經驗者多回等反彈，往往是小敗變大敗的原因

今早緊急打了《超級績效》的一段，給大家參考：

//股價一旦觸及停損，就應該馬上賣出，這個關鍵時刻，手腳必須迅速。可是，有時候，價格會因為跌勢過猛，而直接穿越停損價格，碰到這種情形時，我還是建議盡快出場，因為跌勢凶猛本身，就是一種警訊。

我認識以為基金經理人，她所持有的龐大部位，就曾碰到這類情形，結果卻處理得很糟。股價跳空15%，她打電話給我問意見。我吿訴她，當然是不計代價出場。

可是，她指示經紀人等待股價反彈到5%才賣出。結果，該股票根本沒有反彈，而終於要跌了六成才認輸。這段故事聽起來是不是蠻熟悉的呢？

沒錯，當你低價認賠之後，經常都會看到股價回升。但那又如何呢！停損的功能，就是為了要防止發生重大虧損或災難。認賠根本不必在意隨後股價是否反彈，也不必考慮認賠價位高低。

要在股票市場獲致成功，絕對跟期望或運氣無關。股票市場的真正贏家，他們總會秉持嚴格的法則，執行周全的計畫。反之，輸家沒有法則，即使有法則，也存在很大的討價還價空間。

股票市場有句諺語：最初的虧損，通常就是最好的虧損。//

cc: 寰宇出版/財金專業領航家

=============================================
＊＊ 常用連結：＊＊
美股隊長投資課程 ：
搜尋舊文章：
小弟著作《美股隊長手冊》：
小弟著作《美股隊長操作秘笈》(《美股隊長手冊》台灣版)：
小弟著作《投資名人堂》
=============================================

睇住個市撚狗咁撚，派4千又係撚到

4萬先得...

師父投資 永無暇疵
師父揀股 絕不斷估

最子兄

架妹其實好快穿20000

屌佢老味金價升到hur hur聲，走寶呀，死肥佬成日搞金

鳩頭仲o係85

我望唔透佢嗰句其他津貼點解
拎就業交津/grant車船又計唔計

忍唔住讚下自己
1177冇放，14.8再撈多注

5仔終於返左家鄉

師傅今日做節目好撚瀟灑

師父威威

5.21無人放貨，個個企硬5.25。果然升返5.25

師傅話d人問親關於雷蛇既問題都係答沽沽沽沽沽

星期一返黎挾春袋啦撚樣

又落返5.22

買入價407應該晏晝前會沽

不了, 市況兇險, 再跌骨灰我都拎唔番, 唔博

攪X錯要排隊等笠

挾佢者，我都減左半倉等下先

呢啲根本做收租佬，派硬息嘅，咪當自己1皮嘢買咗個寫字樓，每年收租500蚊計數，使鬼成日理佢股價，OK加租加得多即有利可圖，又會有人追入，長期計除非香港經濟永久衰退，銀紙升值，否則睇唔到有咩風險

師父: 寬鬆不再, 一切歸位
時間會說明一切

好好休養呀

如果今日上得返100天線，都仲有數講。爭100點咋

其實好恐怖 無啦啦1200點升返700點
一個朝早升500 點

今日會唔會有二千五億成交

調番轉之前高開後倒跌...

So far操作正確，該走既走左，唔走既撈貨既都彈得幾好

呢一浪我應該唔太慘，可以等時機反攻

彈一彈都要架, 開市追熊咪PK
依家以為無事都可能一陣PK
靠邊站最好

maybe逃生like2月頭。小心

後抽

435 好撚硬

咩都唔買 買左既預要坐
等明朗化再決定下一步

14.8有防守力既，我其實係14蚊貨底，今日佢同醫藥板塊比跌得算多。呢隻我可以守到14蚊打和先走

個市跌千點，死守5.24—5.25

1093 堅勁

成個藥板塊都好彈得下

又黎過

【實戰理論】市況波動 要控制風險（沈振盈）

2018-3-23 9:08:41

三月廿一日之後，全球股市變天，昨晚美股三大指數全面下跌，全部跌幅逾2.5%，道指則大跌724點，下破24000關口。港股更甚，繼昨日恆指跌逾三百點後，【實戰理論】市況波動 要控制風險（沈振盈）

2018-3-23 9:08:41

三月廿一日之後，全球股市變天，昨晚美股三大指數全面下跌，全部跌幅逾2.5%，道指則大跌724點，下破24000關口。港股更甚，繼昨日恆指跌逾三百點後，夜期及美國ADR進一步大跌，估計今日恆指將於30500

水平以裂口低開。

騰訊（）業績欠理想，網絡遊戲收入倒退，而整體大數之增長，主要是靠分拆所帶來的一次性收益。以騰訊今次的業績計算，是不足以支持現有的估值。昨日更公佈大股東Nasper配售股份，引起市場震盪，昨晚期股價在ADR已跌至405元水平。

另一方面，美國總統特朗普昨晚簽署備忘錄，向中國進口產品開徵懲罰性關稅，涉及產品總額500億美元，消息令美股進一步下跌。

處於現時的境況，投資者首要任務就是控制風險，因為在技術走勢上，港美股市已向下破位，後市可能觸發的跌幅非同小可。而整個局勢越來越呼之欲出。恆指從二月九日低位29129點反彈，至前日31900水平，基本上已完成了反彈浪，極有可能再度回試此低位。

實戰理論 - 沈振盈 舊文
來源 source: 夜期及美國ADR進一步大跌，估計今日恆指將於30500

水平以裂口低開。

騰訊（）業績欠理想，網絡遊戲收入倒退，而整體大數之增長，主要是靠分拆所帶來的一次性收益。以騰訊今次的業績計算，是不足以支持現有的估值。昨日更公佈大股東Nasper配售股份，引起市場震盪，昨晚期股價在ADR已跌至405元水平。

另一方面，美國總統特朗普昨晚簽署備忘錄，向中國進口產品開徵懲罰性關稅，涉及產品總額500億美元，消息令美股進一步下跌。

處於現時的境況，投資者首要任務就是控制風險，因為在技術走勢上，港美股市已向下破位，後市可能觸發的跌幅非同小可。而整個局勢越來越呼之欲出。恆指從二月九日低位29129點反彈，至前日31900水平，基本上已完成了反彈浪，極有可能再度回試此低位。

實戰理論 - 沈振盈 舊文
來源 source:

唔該師兄

最巴，唔好呀

loss 幾多

d long姐, 唔係輸身家但都hurt
抖下先

一通又死了，想睇吓成唔成到都唔得

等你返黎

師傅真係射得慢，半滴要等成個月

師父你贏啦

嚇死我啦大佬

唔撚用啦

700 405位有支持
師傅係唔係講咗d咩

1皮

自己參透吓昨日午姦啦

死動物仔，屌你老母臭閪千撚祈唔好亂買嘢，個市唔係閪黑都係因為你戇鳩咋，咪撚再玩收手啦!!!

豬30k, 唯有用工作麻醉自己

白子兄

大市成交1700億
QQ佔1000億

21800000

唉個市癲撚咗線，唉真係無嘢講

肥佬

無可能...一定大下跌

我夾上又夾落 我都係靠邊站

完全唔值得搏

屌15號

一定大鑊.gif

啲錢扣左喺100毛，冇錢玩靠邊站，唔洗輸錢，多謝shell！

條女幫去含就差唔到

麻辣雞煲

冇話題會變hi bye

所以我一直睇好秦國...

懶醒跌800幾點時入牛
我真係派大膠

我好彩今個禮拜頭沽走 398,887
兩隻鐘錶珠寶摘左我成3年...
廿萬輸到剩幾萬....
今星期終於同一時間埋岸....
套回廿萬走人...

所以兩邊都唔做
等下算

講左靠邊站

硬係唔信邪，睇唔通上定落忍手為高，瞓覺好過

唉!搞乜?
擺到明單邊爆你仲去火中撈屎

唉，點解學唔精

弓起弓起

今朝407入4手700
416走2手

幫唔到你喎師兄，要賭你買張船飛去啦，買百家樂都一賠一

雷sir大駕光臨本門

你未能通過考驗

入嚟吹吓水啦！我都廢撚事望了

諗住跌得咁急一定會回 衣加妹住左 好驚

好似腦魔咁
no牙中
sleep

關師兄火中取栗

雷sir，我細細個就已經聽過呢個名

金拱門加大

我覺得幾安全(我覺得咋)

兩三個月金拱門都得

12 點未到講

正股無野架
又唔會打靶

白子兄條淫撚撚屌，一定係靚仔

係啦我都R曬頭

我唔要做阿寶

尋日全倉正股嘅今日都幾係嘢
好彩我三點半走哂

除非唔係

高

g持呀CHING

袋底熊返家鄉

QQ唔經唔覺都升左15元

唉原來同你同船

沈門食女三子

Captaincool咁囉都講咗囉

關巴有料

又係U

港匯就到弱方保證
到時又有野睇

屌你又呃巾食

而家入唔入恆熊好
忙左幾日靠邊站變左咁樣

呢隻12唔使驚，今朝開市前大手

其實會有咩影響？大芋又會點演繹？
求指教

我有2000股@49.3,冇諗過走，十送一之後除凈減一成，等佢慢慢爬上去，香港地產業未來龍頭有機會係佢

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

懺悔文

師父近了，你們應當悔改。

應當回想股市是從哪裡墜落的，
並要全心悔改，
決心買當初所買的熊。
你若不悔改，
師父必臨到你那裡，
把他的燈台從你處挪去。
所以你要熱心向淡，
誠心悔改。

關師兄操作好撚神準

我遲入 本身諗住加一手 點知入左無耐撞中qq玩野

皮

忍手啦師兄，呢個位仲可以俾你贏得幾多

無眼睇
潛水先等四月先再玩

中美貿戰：黃國英指騰訊現價可撈

港股大跌，特別是在騰訊控股(00700)領跌急挫下，豐盛金融資產管理部董事黃國英指，投資者現時可做的是待大市跌定，以及恒指要升破周五早間高位30,320點，才再考慮加注。

如果投資者本身沒有持有騰訊，又或持股不多，可考慮現價(415港元水平)買入，因騰訊控股股東Naspers的配售價405元，已被市場視為底位，而相對其他香港上市的科技股，騰訊質素較佳。

qq 1100億成交
多多貨都接

唔玩呢隻其實係咪唔得?

佢係咪要出貨呢?

擺明同師父對賭
究竟騰訊會攞邊個狗命？

419走哂

師傅一定贏

半日2千億

條仆街仲推人去死，正仆街冚家產嚟

勁

似
都係師父正氣

馬化雲 麵哥可唔可以出黎比小小指示

又一件

李偉傑：騰訊可分注吸納

大中華投資策略研究學會副會長(港股)李偉傑認為，受中美貿易戰，以及騰訊被大股東減持消息影響，留意恒指能否守住29,800點支持位，但相信港股有機會反彈上30,800點。

騰訊(00700)股價受壓，但業績反映騰訊其他收益增長亮麗、新遊戲亦有增長，有利未來收入，可於405及跌穿400港元後分段吸納，最後一注可於反彈升穿420元時追入。

麵神D遠牛未係指示囉

呢件跟師父

【即市分析】騰訊撈底未係時候

東方產經「薦神」專欄作者帥哥：「股王」騰訊控股(00700)去年度業績雖符合市場預期，但手遊業務增長放緩，投資者趁消息出貨，屋漏兼逢連夜雨，又遭大股東大手減持，加上中美貿易戰正式開鑼，為市場帶來不明朗因素。其股價繼昨日(22日)大跌半成，失守50日線後，今早進一步向下，開市跌至大股東Naspers配股價405元，現仍跌5%報417.2元，被收回的騰訊牛證份數相當於1,600萬股正股，在配股上板下，暫時成交額已錄得1,020億元。

走勢上，騰訊連續3日以大陰燭向下，今早更跌穿100日線支持422元，為2017年1月以來首次失守該水平，技術走勢明顯轉差，加上受多個不明朗因素困擾，股價有機會進一步下跌，暫時眼看手勿動，要撈底未係時候。

佢應該有好多

係
輸少定輸多咁贏

關兄打錯字

【股王受壓】沈振盈：騰訊增長動力轉弱，股價穿４００元機會大

大C 今鋪威過威而鋼

沈家軍要聽令了

今年唔信師父信英國皇帝? 底褲都冇得著呀

佛系路線

英國王今朝係東方話自己唔傾向接刀，而家又叫人買騰訊，同師父始終如一無得比

[member 所以我係覺得佢地好野
佢地幾乎冇人會認為自己識夠朋友
好open minded[/member]

呢個執師傅口水尾姐，唔洗理

關兄又打錯字
係：Fuck閪路線

400蚊建底價

為左師父我守！

師傅係我哋嘅紅太陽

等佢自己接好啦

肥佬今晚錢錢錢實成地精

不如講返股市
講食女，我越聽越自卑
我覺得自己係零

潮退就知邊個無著褲

中美貿戰︰散戶鄧先生估恒指跌至28,000點止步

貿易戰升溫，港股早上曾急挫逾千點，散戶鄧先生表示：「相信市場會在2至3天後消化貿易戰陰霾，但料恒指最多跌至28,000點，今年港股波幅亦會較大。股市上上落落才好玩，為免受到貿易戰消息所影響，暫時我只買入內房、內險及內地藥品股。」

另外，鄧先生原本早上開市時見騰訊控股(00700)跌穿410港元時入貨，但最後未能成功入貨，打算待股價再跌穿400元才入市。

呢位哥仔有跟開師父, 識貨

師父扑中，精如泉湧

師兄，師傅月尾熄燈呀

股市都咁自卑

唉

昨晚都係叫人睇定啲, 彈番先入

login唔到一通
我想數下sc 003 16.0 賺幾多錢呀dllm

港女見乜瘋就追乜瘋啦！
又要著和服又要睇韓星

壽司魚生就算罷啦，貴咪好食囉
連公仔麵都煮得難食，知閪咩叫好食咩
俾舊爛魚佢食都食唔出啦

今朝login到但睇唔到account balance

用一通可以感受到市場氣氛

呢個又真，果次同條生鈎鈎囡囡去我frd間鋪頭食嘢，我同我frd夾計切咗舊和牛生壽司俾佢食，佢以為係拖羅嚟，笑撚到我哋gapgap聲

日本妹比人輪姦?

所以絕對唔會用一通嚟dt...

媽咪麵想買牛 ，應該點部署。

關師兄用一通？

呢個真on9，其實我食開垃圾，部隊鍋我都ok既，不過會返屋企自己淥

牛話係魚
港女

正股hsbc
option一通

識食一定要識煮至叫識食，呢個我好堅持
行入街市連邊條魚買得邊棵菜靚都未識，學咩人講識食
港女有幾多識煮飯呀而家

煮呀，叫佢哋煮我自己煮好過啦，廢撚事炸咗間屋

有。沈門/連登冇啫

出力沽 熊佢

前幾日千二萬買將軍澳果對夫婦 而家諗緊咩

千二萬買得樓，都唔會點怕加息啦

無子兄，學歷高，廚藝高

係無錢既, 層樓幾多錢買都供唔起

食女技巧嚟，所以咪話佢係高手嚟

【大師午間教路】恒指三萬點危危乎

訊匯證券行政總裁沈振盈指，騰訊(00700)暫時消化減持消息，400元未跌穿或現反彈，但力度有限，100天線(約422元)為阻力。

要留意港匯及貿易戰繼續發酵，恒生指數三萬點終會失守，出口相關、手機電訊設備股受影響，呼籲投資者勿胡亂入市博反彈，反而要控制風險，做對沖減磅，甚或逢高做指數淡倉。

仲話自己肥柒毒，搵鬼信

我先至係零

師父說a 中a 即係話 ....

大師 同 麵兄下午睇法一致
齊來見證

你都食唔少西餐啦！
我都未食過北歐混血大波女

師父2018係唔係轉運
百發百中

得罪講句，淨係入場費+雜費7球擺喺度，收入超十萬，加息1厘半厘食餐飯冇咗，何況唔知人哋係咪仲有子彈

即係有人同我講加息我會跳樓，我會笑佢on9

天崩了

麵神睇升 點玩

大師睇跌 麵兄睇升
你仲問點玩? 你不如轉身出返個門口啦

肥佬肯撚定攝撚咗太歲，今年係佢本命年

出面公海果啲，笑吓算啦，無用腦諗嘢嘅

公海有好多樓爆末日撚，好似師父咁有咩利淡消息就會扯旗打j

樓都有周期唔係話唔會跌，乜嘢投資/投機都係注碼控制，風險管理，捱到個浪唔死就得

所以我一般好少公海講嘢，廢事打字，對我冇好處嘅，你話啱傾講吓嘢開心嘅值得，搵嘢拗你咪自己感覺良好得啦，係咪?

租樓日日賺

係呀！
出面太多haters所以除非撚狗唔係都廢事出聲

師父狗閪命，今年本命年

10厘息租樓如業主要供係佢津貼緊你，但3厘內抵銷唔到通貨膨脹，樓係商品會反映喺樓價，咁嘅情況就交租比自己上算，睇吓股神點講

股神都撐買「磚頭」

(星島日報報道)美國股神巴菲特投資股票賺大錢時有聽聞，卻鮮見他提及「買磚頭」投資者房產，他日前接受財經頻道CNBC訪問時，就罕有地就着這個話題侃侃而談，稱住宅值得買入的原因之一是可以巧妙利用30年期的按揭，即使押錯注，利率一直低企，也可以一筆付清。而他最近放售的加州海邊豪宅，以放盤價計就是46年間升值72倍。

其實，從巴菲特的投資往績來看，他老人家的確不熱衷投資房產，他表示，房地產對於很多人來說是很有價值的資產，尤其是有計畫長居同一地方扎根的家庭而言更甚。

他本人認為，住宅值得投資的原因之一，是有30年按揭，並提到，曾於1971年以15萬美元（約117萬港元），購入加州拉古納海灘度假別墅，首期只需3萬美元，其餘做按揭。股神形容，30年按揭是全世界最好的工具，因為即使押錯注，利率只有2厘，當然這種情況很罕有，到時還清欠款便是，這樣業主可以握有單邊投機（one-way bet）的機會。

巴菲特曾在其他訪問中透露，當年購入的加州海邊別墅，是因為第一任太太蘇珊喜歡，當時並未考慮房子的投資潛力。這棟房子46年後放售，若成功以1100萬美元（約8580萬港元）的放盤價出手，足足升值超過72倍。這也是應了巴菲特認為，「複利」是投資成功最強而有力的因素這觀點。

我買唔起樓。
只希望複利+時間，可以將435滾大，心願已足

你每次派息都可以入兩手，再複利，好快滾到個首期出黎啦
利：唔識計

上述巴菲特嘅觀點係，當利率低於通貨膨脹率，其實係津貼緊你買樓，通貨膨脹反映喺佢間屋上面，於是幾十年後升咗46倍賺埋租

供樓仲可以退稅嘅，呢條都係大數嚟，除非唔開工嘅啫

上証越落越急

好抵死

深證4%
係咪支爆

上呀 QQ

大師又中 422阻力

+1 人工低無資格供

麵哥公海加牛。。。

師父用心良苦呀 423啦
師父

發覺有能力e 男人真係享受世界

屌你老千局360VS480都係食唔到, 福臨門要BLACKLIST師父玩鳩野

出公海同面兄鬥啦

435揸長一樣有效果。股神舊年都入reits

股神也青睞 買基金公司股權

媒體報導，股神巴菲特執掌的波克夏公司本周兩次出手，買下地產投資信託基金（REIT）Store資本公司近10%股份，主要看中房地產不僅可長期產生收益，萬一美元走貶還能多一層保障，可見美國房市正處於供不應求的情況，這點股神與投信法人的看法不謀而合。

復華全球資產證券化基金經理人詹硯彰表示，由於房地產具備一定的保值性，加上經濟若處於通貨膨脹的情況下，將有利帶動租金上調，提升其長期收益的投資價值，因此吸引股神巴菲特再度出手押寶不動產投資。

此外，儘管隨消費模式改變使網路購物快速普及，導致以實體通路為主的零售REIT遭到拋售，但行情經修正後也浮現投資價值，並同步帶動物流空間租賃需求持續上升，因此，布局建議除了跌深標的外，也可著墨在租金動能較佳的次產業，如工業、商辦等。

群益全球地產入息基金經理人應迦得指出，在經濟和房市數據維持穩定，以及市場已充分反映本月聯準會升息事件，近一月美國REITs指數上漲2.6%，在全球各主要區域REITs指數中表現最佳。

後悔走哂700，走一半咪算囉
又要記住呢下失誤

轉貼自東方

半日2000億

好可愛

define 能力

sorry 435特價做完

投注額好高

你做乜掃高曬

癲撚到

3:45 買定離手

貿易戰Trump會有60日諮詢期比雜種講數，未達成協議之前大市唔會好，又再講多次，玩乜都好，控制注碼，咪好似公海啲post一個個跳樓

賭場又唔閂門嘅，急乜嘢，去澳門搵百家樂賭檯都搵張有燈嘅食幾口走啦，有時搵嘅時間耐過賭，我試過睇足一個鐘，賭咗2舖贏走人

Short put騰訊破產 人生已完

呢個真係來回地獄又折返人間

次次都係止蝕完 佢就升返 我屌吖

好想入熊
但下星期到內銀放榜
可能會再夾高少少

好彩我5.25入左小許。
樓上有個師兄弟5.23入，更佳

啲人癡線

每日收市前入，開市後15分鐘內放

睇你點夾

化雲話想買內銀

435唔止特價完，加價𠻹

樓王，係咪你炒起左呀

Lm

\|/

咁撚癲樓王大芋嚟

冇呀

嘩架妹俾人鬼畜輪姦
成千點

架妹仲陰公過港女

日元貴到嘔
架妹唔跳多D有鬼

可能冇份豁免掛

仲有邊個唔信我
同我企出嚟

四叔?

好似唔係第一次了

鋼稅無豁免

原來7.5了

6仔喺呢類跌市中顯出威力，騰爆真係關我蛋治

700唔好再死頂, 快D跪拜師父

血肉長城搖下搖下

痴撚線本命年真係本命年

正正子幾時都咁正氣

中午睇TBB
駐美大使都幾串
話奉陪到底, 硬碰硬

入隻近牛呀

冇乜得點跌架啦!!!!

信多我最後一次!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

面

自己人民睇就嘩好型

對住老美，枱底奶緊袋啦

心郁想買一手 點知大市跌佢都唔跌無特價

出完post 又破1000 ... 燈過cfu

以雜總性格、以及佢既無知，加上民族主義，強國呢鋪真係以卵擊石都唔出奇

條死仔仲要熊市開戶，天煞joy星嚟

問下佢屬咩
係唔係又本命年

師傅金身靈童嚟，大家小心

之前唔係派過親信劉鶴去傾啦咩... 好似無乜成效咁

講之嘛，90%要讓步，美帝咁多智囊計晒數

上証係咪想執笠 跌到
cfu qq 423有阻力又中 cfu盞燈熄熄地咁

轉世靈童

搵定啲恆put出年先到期果啲慢慢玩算

穿30000
師傅又中

噴撚到佢一面屁啦
轉頭就簽台灣旅行法再派個香港仔去台灣報喜

師話420阻力就阻力 話3萬穿就穿

貿易赤字2700億
你估中國驚啲定美國驚啲

佢肯撚定係老虎沖太歲，廿歲仔

[img]

係 3700 億先真

真係要mon撚住佢，好撚邪

唔係呀佢好似十八歲，同師傅同生肖

深圳都係...
D女快D仆落黎做啦

生左盞燈出黎

電能其實有冇得諗

肥佬5萬億都未撚驚過

唔撚是親生呀嘛

習仔有一招翻生, 請師父出手做國師

美帝應該會滅國

條死仔禁個制set價都跌撚到佢老母瀨屎咁，師傅過撚曬料俾條死仔

琴晚祝聖左啦
護法黎架喇

師傅呢獲升撚咗上神枱洗撚做國師咩

可唔可以叫佢買番

佢燈撚過兩聖獸十鳩幾萬倍

三萬點你過夜? 港女係雞黎嫁

方進新同方展博

出去跑個步先
一陣再決定

港匯

咁師父係咪俾呀黃國蟹一拳打傻左

最子同白子咁齊

兄弟嚟嘛

【即市分析】上次中美貿易戰 港股點表現？

東方產經「MARKET INSIGHT」專欄作者古勝：中美貿易戰開打，港股今早大幅低開逾千點，可見市場為之震驚，恐慌情緒高漲，到底是負面影響是短線抑或是中長線，應該點部署？不如先睇睇對上一次貿易戰港股係點反應？

2002年3月，當時的美國總統小布殊就進口鋼鐵徵收最高30%的關稅，但8至9個月後，就因為此舉嚴重損害美國經濟，以及在各國作出強烈報復行動之下而終止。期間，全球資本市場重挫，其中德國股市跌幅近五成、台股跌兩成、香港該年經濟及股市都十分慘淡，失業率超過7%見廿年新高，恒指高位12,022點，低位8,772點，全年計跌幅逾18%，每日平均成交口額按年跌近18%至67億元，何其慘淡。

恒指去年底收報29,919點，今年1月創下33,484點的高位，今日一度失守30,000點關，到底會否繼續反覆試底，今年會否好快由升轉跌，還須視乎中美貿易談判進展，到底貿易戰影響的範圍會否不斷擴大。當然，今時今日全球經濟狀況，難以與2002年的直接比較，惟宜留意，關稅措施對涉及商品價格變動，或會影響兩地企業的全球市佔率布局。此外，為討價還價，內地將加大開放金融市場力度，為國際金融股新的發展機會，是次大跌浪不妨留意長期建倉相關實力股的機會。

以及在各國作出強烈報復行動之下而終止

今次得支那3B 美元報復

師傅絕對唔係咁傻，英國王奶佢鞋底都不如啦！

傻鳩波 派4000都左度右度

屌佢老味又冇錢收，搵笨柒

你慳唔少啦

搵蔡約翰派仲實際

笑到仆街

435咪派左囉

邊有? 除咗差餉小小著數，但樓價飆升抵銷咗，地租冇得減，跟樓價，冇開工冇免稅額，前後到今日交咗嘅稅，新俸稅，利得稅，印花稅加埋幾球都有

波狗老母值得全港追屌

而家熊貴到飛 牛又博唔過

呢啲一就全部唔派，一就全部派，咁最公道，老實講劏房波就係垃圾，財政預算可以買菜咁講價，靠佢有理財理念? 死得

交唔足4k稅
有4k都冇撚用啦豬到咁

空倉訓醒有4000蚊收

佢不嬲我都覺得佢無撚腦，正苦垃圾都可以做司長

綜援三糧
有樓退稅
n 無派錢

admin cost 應該大到仆街
做撚死班aco

你落咗口淡倉呀阿寶

佢做嚟係奶共狗鞋底姐，第時有得做政協嘛

入10熊過夜 有本事星期一開2500點打我靶

一手435都買唔到, 唉條契弟
交3k稅既人實質拎1k, 屌隻hg就完結

劏房波根本完全唔夠料做財爺... 眼光無, 手段無, 才能都無, 都唔知做乜柒會搵佢黎做

邊隻 貴到唔知點買

重要自己申請拎差價

毫半 係好貴

屌原來講波叔派錢

現價唔值搏囉清，禮拜一佢死貓彈你咪奶閪

渣打真係on99,隻牛0.02想入同我error,而加0.041

死貓彈彈到2500點我認輸囉

彈一千點你都輸半啦！仲要牛熊食價

認真，牛熊首選富途

轉啦玩快根本就唔係銀行囉！

唔好回啦 我春袋要爆啦

原來係你...

最尾半個鐘 會有多棍落去

我都覺 收市跌1200

你同媽咪仔真係好撚閪黑

跟樓王買左435

唔撚怪得唔對路 真係怕撚左佢地

雲哥

嘩我屌你老咪咩

呢獲瀨閪鳥

簡單問題複雜化.....正19會計師

走鬼啦

其實冇問題嘅，唔怕你燈

世上真係有轉世靈童

仆你個街...

我驚佢連老婆本都疴撚埋咋

依隻都燈到雲師兄會成為最接近師父的人

唔係呀

擺定link 新post，預咗今日呢個爆嘅

[url]沈陣營第一百三十五期 － 這一刻，我們都是沈大師 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

淫撚最子兄

雲哥收手未

咁我睇跌架嘛 一日唔打一日都有機

今朝醒一醒排435排撚到依家都排唔到仲要升左

今日真係有大手掃入435，唔知公司、4叔定咩嘢人，成8球成交

樓王，雲兄入435，我想問你意見

打把仔